<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<GameData>
	<Language_fi_FI>
		<Row Tag="TXT_KEY_CIV5_BABYLON_BOWMAN_HELP">
			<Text>Tämä yksikkö on ensimmäisiä jousiyksiköitä. Sietää meleehyökkäyksiä paremmin kuin jousimies, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_CIV5_BABYLON_BOWMAN_INFO">
			<Text>Jousiampuja on muinaisuuden jousiyksikkö, joka kykenee iskemään kaukaa. Tämä Babylonian yksikkö seitää meleeyksikköjä paremmin kuin jousimies, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_CIV5_DENMARK_BERSERKER_HELP">
			<Text>Vahva keskiajan eturintaman maayksikkö, joka on erikoistunut hyökkäämään mereltä. Ainoastaan Tanska kykenee valmistamaan yksikköä. Korvaa pitkämiekan.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_CIV5_DENMARK_SKI_INFANTRY_HELP">
			<Text>Vahva pelin keskivaiheen eturintaman maayksikkö joka on erikoistunut toimintaan lumessa, tundralla ja mäellä. Ainoastaan Tanska kykenee valmistamaan yksikköä. Korvaa kiväärimiehen.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_CIV5_INCA_SLINGER_HELP">
			<Text>Tämä etähyökkäävä yksikkö korvaa jousimiehen. Linkomies on jopa jousimiestä heikompi puolustautuessaan meleehyökkäystä vastaan, mutta yksiköllä on ylennys, joka antaa sille hyvän mahdollisuuden peräytyä hyökkäyksen alta.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_CIV5_KOREA_HWACHA_HELP">
			<Text>Keskiajan rakettiyksikkö. Vahva maayksiköitä vastaan, mutta heikko kaupunkeja vastaan. Ainoastaan Korea kykenee valmistamaan yksikköä. Korvaa vastapainokatapultin.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_CIV5_KOREA_TURTLESHIP_HELP">
			<Text>Vahvasti panssaroitu renessanssin ajan meriyksikkö, joka on erittäin vaikea tuhota. Kilpikonnalaivat eivät kuitenkaan kykene etenemään rannikon ulkopuolelle rajojen ulkopuolella. Ainoastaan Korea kykenee valmistamaan yksikkö. Korvaa kravelin.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_CIV5_MONGOLIA_KESHIK_HELP">
			<Text>Tällä yksiköllä on vahva jousihyökkäys, parempi liikkuvuus, 50% nopeampi ylennysten ansio sekä kaksinkertainen edistyminen merkittävään kenraaliin taistelusta toisin kuin ritarilla, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_CIV5_MONGOLIA_KESHIK_INFO">
			<Text>Keshik on mongolien oma yksikkö, joka tulee saataville keskiajalla. Tämä ritarin korvaava yksikkö kulkee nopeammin, ansaitsee ylennyksiä nopeammalla tahdilla ja tarjoaa kaksinkertaisen määrän pisteitä merkittävään kenraaliin taistelujen seurauksena. Keshik iskee vihollisten niskaan kaukaa jousien järkyttävällä voimalla.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_CIV5_MONGOLIA_KHAN_HELP">
			<Text>Tämä yksikkö korvaa merkittävän kenraalin. Yksikkö tarjoaa samat taisteluedut kuin merkittävä kenraali, mutta kaani on nopeampi ja antaa paranemisedun läheisille yksiköille.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_CIV5_MONGOLIA_KHAN_INFO">
			<Text>Kaani on Mongolian oma merkittävä henkilö, joka tarjoaa nopeamman paranemisen läheisille yksiköille. Kaaneilla on myös korkeampi liikenopeus, jotta ne pysyisivät muiden Mongolian ratsuyksiköiden kyydissä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_CIV5_NEWWORLD_SCENARIO_CONQUISTADOR_HELP">
			<Text>Renessanssin ajan yksikkö, joka on erikoistunut tiedusteluun ja kolonisointiin. Kuka tahansa voi rakentaa yksikön. </Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_CIV5_NEWWORLD_SCENARIO_MUSKETEER_HELP">
			<Text>Tällä yksiköllä on korkeampi [ICON_STRENGTH] taisteluvoimakkuus kuin musketöörillä, tehden tästä vahvimman yksikön pelissä. Kuka tahansa voi rakentaa yksikön.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_CIV5_NEWWORLD_SCENARIO_TERCIO_HELP">
			<Text>Renessanssin ajan hallitseva yksikkö. Ainoastaan Espanja kykenee valmistamaan yksikköä. Tällä yksiköllä on korkeampi [ICON_STRENGTH] taisteluvoimakkuus ja &quot;100% etu ratsuja vastaan&quot; -ylennys. Kuka tahansa voi rakentaa yksikön.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_CIV5_POLYNESIAN_MAORI_WARRIOR_HELP">
			<Text>Muinaisuuden yksikkö, joka kylvää pelkoa läheisiin vihollisiin tehden niistä heikompia taistelussa. Ainoastaan Polynesia kykenee valmistamaan yksikköä. Korvaa soturin.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_CIV5_SPAIN_CONQUISTADOR_HELP">
			<Text>Keskiajan yksikkö, joka on erikoistunut tiedusteluun ja kolonisointiin. Ainoastaan Espanja kykenee valmistamaan yksikköä. Korvaa ritarin.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_CIV5_SPAIN_TERCIO_HELP">
			<Text>Renessanssin ajan hallitseva yksikkö. Ainoastaan Espanja kykenee valmistamaan yksikköä. Tällä yksiköllä on korkeampi [ICON_STRENGTH] taisteluvoimakkuus ja &quot;50% etu ratsuja vastaan&quot; -ylennys kuin musketöörillä, jonka tämä yksikkö korvaa, mutta myös korkeampi hinta.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_AIRSHIP_HELP">
			<Text>Ensimmäinen lentoyksikkö, joka kykenee kulkemaan maan ja meren yllä. Tehokas maakohteita vastaan, mutta haavoittuvainen lentureita vastaan.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_CLIBANARII_HELP">
			<Text>Nopea ja tehokas ratsuyksikkö. Ainoastaan sassanidit kykenevät valmistamaan yksikköä. Tällä yksiköllä on korkeampi[ICON_STRENGTH] taisteluvoimakkuus, parempi puolustus sekä tehokkaampi hyökkäys kaupunkeihin kuin ratsumiehellä, jonka tämä yksikkö korvaa. Kykenee hyökkäämään monesti vuorossa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_FLYER_HELP">
			<Text>Tehokas lentokoneita vastaan, mutta ei kovinkaan tehokas maayksiköitä vastaan. Ei myöskään kykene lentämään kovinkaan kauas ja tulee sijoittaa kaupunkiin tai taivaslinnoitukseen.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_ANTI_AIRCRAFT_GUN">
			<Text>Pyrkii torjumaan yksiköitämme pommittavat vihollisten koneet.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_ANTI_TANK_GUN">
			<Text>Edullinen panssarivaunujen tuhoamiseen erikoistunut yksikkö.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_ARCHAEOLOGIST">
			<Text>Arkeologit ovat erityislaatuisia työläisiä, jotka kykenevät suorittamaan kaivauksia muinaisjäänteissä. Kaivauksien lopputuloksina luodaan maamerkkejä tai kerätään esineitä, joilla voidaan täyttää merkkiteosten tiloja museoissa, palatseissa, eremitaaseissa ja joissakin maailmanihmeissä. Arkeologit voivat työskennellä kenen tahansa pelaajan mailla. Arkeologi poistuu pelistä suoritettuaan kaivauksensa. Arkeologeja ei voi ostaa [ICON_GOLD] kullalla ja heitä voi kouluttaa vain yliopistokaupungeissa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_ARCHER">
			<Text>Tehokas antiikin ajan yksikkö, joka voi ampua nuolia kaukaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_ARTILLERY">
			<Text>Ensimmäinen piiritysyksikkö, joka kykenee tulittamaan kolmen ruudun päähän. Tulee erikseen valmistella tulittamista varten.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_ASSYRIAN_SIEGE_TOWER">
			<Text>Voimakas meleepiiritysyksikö, joka tarjoaa kaupunkiin hyökkäämisen edun lähellä oleville yksiköille ollessaan viholliskaupungin vieressä. Ainoastaan Assyria kykenee valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_ATOMIC_BOMB">
			<Text>Kurmuuttaa vihollisiamme ydinlaskeumalla. Aiheuttaa valtavasti vahinkoa kaupungeille sekä vahingoittaa kaikkia paineaallon kantaman sisälle jääviä yksiköitä. Voidaan sijoittaa lentotukialukseen.[NEWLINE][NEWLINE]Vaatii Manhattan-projektin sekä uraniumia.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_AUSTRIAN_HUSSAR">
			<Text>Nopea ratsuyksikkö tiedusteluun sekä iske-ja-pakene -hyökkäyksiin. Erityisen tehokas iskiessään sivustaan. Ainoastaan Itävalta kykenee valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_AXMAN">
			<Text>Barbaarien vastine jousivaunulle.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_B17">
			<Text>Lentoyksikkö, joka kylvää kuolemaa ylhäältä käsin vihollisen yksiköihin ja kaupunkeihin. Ainoastaan Amerikka kykenee valmistamaan yksikköä. Tämä yksikkö kykenee ohittamaan torjunnan sekä aiheuttamaan enemmän vahinkoa kuin pommittaja, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_BALLISTA">
			<Text>Paljon etäältä vahinkoa tuottava piiritysyksikkö, joka kuitenkin vaatii täytyy valmistella tulittamiseen. Ainoastaan Rooma kykenee valmistamaan yksikköä. Tällä yksiköllä on korkeampi [ICON_RANGE_STRENGTH] etähyökkäysvoima kuin katapultilla, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_BARBARIAN_WARRIOR">
			<Text>Barbaarien varhaisin sotilasyksikkö pelissä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_BATTLESHIP">
			<Text>Voimakkain suoran taistelun meriyksikkö pelissä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_BAZOOKA">
			<Text>Atomiajan etäyksikkö, jonka täytyy olla vihollisen vieressä kyetäkseen iskemään.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_BERBER_CAVALRY">
			<Text>Aavikkosotaan ja Marokon maiden suojeluun erikoistunut ratsuyksikkö. Saa taisteluetua aavikolla sekä Marokon maaperällä. Ainoastaan Marokko kykenee valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_BOMBER">
			<Text>Ylhäältä käsin vihollisen yksiköihin ja kaupunkeihin kuolemaa kylvävä lentoyksikkö.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_BRANDENBURG_CLASS">
			<Text>Vahvin panssarilaiva tässä skenaariossa. Ainoastaan Saksa kykenee valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_BRAZILIAN_PRACINHA">
			<Text>Modernin ajan jalkaväkiyksikkö, joka tarjoaa pisteitä [ICON_GOLDEN_AGE] kultakautta varten voittaessaan vihollisen. Ainoastaan Brasilia kykeneen valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_BYZANTINE_CATAPHRACT">
			<Text>Nopea ja vahva alkupelin ratsuyksikkö. Heikko keihäsmiehiä vastaan. Ainoastaan Bysantti kykenee valmistamaan yksikköä. Tällä yksiköllä on korkeampi [ICON_STRENGTH] taisteluvoimakkuus, parempi puolustus ja korkeampi kyky kaupunkeja vastaan kuin ratsumiehellä, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_BYZANTINE_DROMON">
			<Text>Hallitseva antiikin ajan meriyksikkö, jonka voima perustuu tulitusvoimaan. Ainoastaan Bysantti kykenee valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_CAIO_DUILIO_CLASS">
			<Text>Panssarilaiva, joka on erikoistunut hyökkäämään kaupunkeihin. Ainoastaan Italia kykenee valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_CAMEL_ARCHER">
			<Text>Nopea keskiajan ratsujousiyksikkö, joka on heikko piikkimiehiä vastaan. Ainoastaan Arabia kykenee valmistamaan yksikköä. Tämä yksikkö käyttää etähyökkäystä toisin kuin ritari, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_CANNON">
			<Text>Vahva renessanssin ajan piiritysyksikkö. Täytyy valmistella ennen tulittamista.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_CARAVAN">
			<Text>Muodostaa [ICON_GOLD] kultaa tuottavia maalla kulkevia kauppareittejä kansojen välille. Voidaan myös käyttää [ICON_FOOD] ruuan tai [ICON_PRODUCTION] tuottavuuden siirtoon rajojen sisäpuolella aitan tai työpajan rakentamisen jälkeen.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_CARAVEL">
			<Text>Nopea renessanssin ajan meriyksikkö, joka näkee kauas.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_CARGO_SHIP">
			<Text>Muodostaa [ICON_GOLD] kultaa tuottavia meritse kulkevia kauppareittejä kansojen välille. Voidaan myös käyttää [ICON_FOOD] ruuan tai [ICON_PRODUCTION] tuottavuuden siirtoon rajojen sisäpuolella aitan tai työpajan rakentamisen jälkeen.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_CARRIER">
			<Text>Kantaa kolme lentokonetta.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_CARTHAGINIAN_FOREST_ELEPHANT">
			<Text>Voimakas alkupelin ratsuyksikkö. Heikko keihäsmiehiä vastaan. Ainoastaan Karthago kykenee valmistamaan yksikköä. Tällä yksiköllä on korkeampi [ICON_STRENGTH] taisteluvoimakkuus kuin hevosmiehellä, jonka tämä yksikkö korvaa. Lisäksi yksikkö kylvää pelkoa läheisiin vihollisyksiköihin ja edesauttaa merkittävien kenraalien ilmaantumisessa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_CARTHAGINIAN_QUINQUEREME">
			<Text>Vahva muinaisaikojen meriyksikkö, joka hallitsee meriä meleehyökkäyksin toisia meriyksiköitä vastaan tai kaupunkeihin. Ainoastaan Karthago kykenee valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_CATAPULT">
			<Text>Pelin ensimmäinen piiritysyksikkö. Aiheuttaa paljon vahinkoa yksiköihin ja kaupunkeihin etäältä, mutta yksikkö tarvitsee valmistella tulittamista varten.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_CAVALRY">
			<Text>Ratsuyksikkö, joka kykenee tasaväkiseen taisteluun aikansa jalkaväkeä vastaan.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_CELT_PICTISH_WARRIOR">
			<Text>Ainoastaan keltit kykenevät valmistamaan yksikköä. Yksiköllä on taisteluetu omien maiden ulkopuolella ja se kykenee ryöstelemään vihollisten rakennelmia menettämättä liikepisteitä. Tarjoaa 50% tuhotun vihollisen voimakkuudesta [ICON_PEACE] uskona.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_CHARIOR_ARCHER">
			<Text>Nopea jousiyksikkö, joka on erittäin tehokas tasaisella maalla.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_CHUKONU">
			<Text>Keskiajan jousiyksikkö. Ainoastaan Kiina kykenee valmistamaan yksikköä. Tämä yksikkö kykenee ampumaan kahdesti vuorossa, toisin kuin varsijousi, jonka yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_COMPANION_CAVALRY">
			<Text>Nopea ja tehokas alkupelin ratsuyksikkö. Heikko keihäsmiehiä vastaan. Ainoastaan Kreikka kykenee valmistamaan yksikköä. Tämä yksikkö on nopeampi, sillä on korkeampi [ICON_STRENGTH] taisteluvoimakkuus ja edistää merkittävien kenraalien ilmaantumista nopeammin kuin ratsumies, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_COMPOSITE_BOWMAN">
			<Text>Antiikin jousiyksikkö.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_COSSACK">
			<Text>Ratsuyksikkö, joka kykenee tasaväkiseen taisteluun aikansa jalkaväkeä vastaan.[NEWLINE][NEWLINE]Ainoastaan Venäjä kykenee valmistamaan yksikköä. Yksiköllä on etu taistellessaan vahingoittuneita vihollisia vastaan.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_CROSSBOWMAN">
			<Text>Keskiajan jousiyksikkö.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_DERVISH_CAVALRY">
			<Text>Paremmin avoimessa maastossa taistelevaa ratsuväkeä, joka myös tuottaa merkittäviä kenraaleja nopeammin. Ainoastaan Egypti kykenee valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_DESTROYER">
			<Text>Vikkelä pelin loppupään laiva, joka on hyödyllinen tiedustelussa. Käytetään myös vihollisen sukellusveneiden paikantamiseen ja tuhoamiseen. Taistelee meleelaivana.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_EGYPTIAN_WAR_CHARIOT">
			<Text>Nopea jousiyksikkö. Ainoastaan Egypti kykenee valmistamaan yksikköä. Valmistaminen ei vaadi [ICON_RES_HORSE] hevosia toisin kuin jousivaunu, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_EXPLORER">
			<Text>Erityinen arkeologi, jota vaikea maasto ei hidasta ja joka kykenee taistelemaan (heikko hyökkäys ja puolustus). Ainoastaan eurooppalaiset kykenevät valmistamaan yksikköä. Ei vaadi yliopistoa. [COLOR_NEGATIVE_TEXT]Tutkimuskomentoa ei ole kuten ei ole millään muullakaan yksiköllä tässä skenaariossa.[ENDCOLOR]</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_FIGHTER">
			<Text>Taivaan hallintaan ja viholliskoneiden torjuntaan erikoistunut lentoyksikkö.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_FORCE_PUBLIQUE">
			<Text>Vaikeassa maastossa ja haavoittuneita yksiköitä vastaan erikoistunut yksikkö. Ainoastaan Belgia kykenee valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_FOREIGN_LEGION">
			<Text>Modernin ajan erikoisyksikkö. Saatavilla ainoastaan valitsemalla vapaaehtoisarmeija tasa-arvon ideologian haaroista. Tällä yksiköllä on taisteluetu ulkomailla, mutta se on muutoin samankaltainen kuin suursodan kiväärimies.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_FOREIGN_LEGION2">
			<Text>Ainoastaan Ranska kykenee valmistamaan yksikköä. Tällä yksiköllä on taisteluetu ulkomailla toisin kuin kiväärimiehellä, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_FOREIGN_VOLUNTEERS">
			<Text>Puolustautumiseen erikoistunut kiväärimies, joka parantaa itseään voittaessaan vastustajan. Ainoastaan buurit kykenevät valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_FRANK_SEAXMAN">
			<Text>Vahva eturintaman maayksikkö, jota voivat valmistaa ainoastaan frankit. Tällä yksiköllä on korkeampi [ICON_STRENGTH] taisteluvoimakkuus kuin miekkamiehellä, jonka tämä yksikkö korvaa. Yksiköllä on aina maihinnousuylennys.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_FRIGATE">
			<Text>Vahva renessanssin ajan yksikkö, jolla hallitaan meriä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_GALLEASS">
			<Text>Keskiajan yksikkö, joka hallitsee meriä tulittamalla.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_GATLINGGUN">
			<Text>Tulittava pelin keskivaiheen yksikkö, jonka tulee olla vihollisen vieressä kyetäkseen hyökkäämään.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_GOTH_GADRAUHT">
			<Text>Vahva eturintaman maayksikkö, jota voivat valmistaa ainoastaan gootit. Tällä yksiköllä on korkeampi [ICON_STRENGTH] taisteluvoimakkuus kuin miekkamiehellä, jonka tämä yksikkö korvaa. Yksikkö kulkee vihollisen teillä kuin ne olisivat omia.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_GREAT_WAR_INFANTRY">
			<Text>Modernin ajan tyypillinen yksikkö.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_GUIDED_MISSILE">
			<Text>Halpa yksikkö, jolla voi kertaluonteisesti vahingoittaa vihollisen yksikköä tai kaupunkia.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_HELICOPTER_GUNSHIP">
			<Text>Hyökkäys- ja panssarivaunuja vastaan erikoistunut yksikkö. Kykenee ylittämään vuoria, mutta kärsii vahinkoa päättäessään vuoronsa vuorelle.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_HOPLITE">
			<Text>Muinaisuuden yksikkö, joka on erikoistunut ratsuyksiköiden päihittämiseen. Ainoastaan Kreikka kykenee valmistamaan yksikköä. Yksiköllä on korkeampi [ICON_STRENGTH] taisteluvoimakkuus kuin keihäsmiehellä, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_HORSEMAN">
			<Text>Nopea ja vahva varhaisen pelin ratsuyksikkö. Heikko keihäsmiehiä vastaan.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_HUN_BATTERING_RAM">
			<Text>Vahvasti kaupunkeihin hyökkäämiseen erikoistunut piiritysyksikkö. Ainoastaan hunnit kykenevät valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_HUN_HORSE_ARCHER">
			<Text>Nopea jousiratsuyksikkö, joka on erikoistunut ensin iskemään ja sitten pakenemaan. Ainoastaan hunnit kykenevät valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_HUN_SCOURGE_OF_GOD">
			<Text>Tämä hunnien merkittävä henkilö korvaa merkittävän kenraalin. Antaa saman taisteluedun kuin merkittävä kenraali, mutta jumalan ruoska liikkuu nopeammin sekä parantaa viereisiä yksiköitä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_IMMORTAL">
			<Text>Muinaisuuden yksikkö, joka on erikoistunut ratsujen päihittämiseen. Ainoastaan Persia kykenee valmistamaan yksikköä. Tällä yksiköllä on korkeampi [ICON_STRENGTH] taisteluvoimakkuus ja se paranee nopeammin kuin keihäsmies, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_INDIAN_WAR_ELEPHANT">
			<Text>Tasaisella maalla erityisen tehokas nopea jousiyksikkö. Ainoastaan Intia kykenee valmistamaan yksikköä. Tällä yksiköllä on korkeampi [ICON_STRENGTH] taisteluvoimakkuus ja etähyökkäys kuin jousivaunulla, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_INDONESIAN_KRIS_SWORDSMAN">
			<Text>Antiikin ajan meleeyksikkö, jonka mystisen aseen kyvyt selviävät käytettäessä ensimmäistä kertaa taistelussa. Ainoastaan Indonesia kykenee valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_INFANTRY">
			<Text>Teollisen ajan yleinen rivimiesyksikkö.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_INQUISITOR">
			<Text>Poistaa muut uskonnot kaupungista. Yksikön voi ainoastaan ostaa [ICON_PEACE] uskolla.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_IRONCLAD">
			<Text>Panssarilaiva kärsii voimakkuudestaan olemalla hitaampi rannikon ulkopuolella.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_JAGUAR">
			<Text>Varsin heikko alkupelin yksikkö. Ainoastaan asteekit kykenevät valmistamaan yksikköä. Tämä yksikkö taistelee tehokkaammin viidakossa ja paranee voittaessaan vihollisen toisin kuin soturi, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_JANISSARY">
			<Text>Pelin ensimmäisiä ruutia käyttäviä yksiköitä. Ainoastaan osmanit kykenevät valmistamaan yksikköä. Tämä yksikkö on tehokkaampi hyökätessään ja paranee voittaessaan vihollisen toisin kuin musketööri, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_JET_FIGHTER">
			<Text>Taivaan hallintaan ja viholliskoneiden torjuntaan erikoistunut lentoyksikkö.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_KNIGHT">
			<Text>Vahva keskiajan ratsuyksikkö, heikko piikkimiehiä vastaan.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_LANCER">
			<Text>Vihollisratsujen päihittämiseen erikoistunut ratsuyksikkö.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_LANDSKNECHT">
			<Text>Ritareiden ja muiden ratsujen päihittämiseen erikoistunut yksikkö. Ainoastaan Saksa kykenee valmistamaan yksikköä. Tämä yksikkö on huomattavasti edullisempi kuin piikkimies, jonka yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_LONGBOWMAN">
			<Text>Keskiajan jousiyksikkö. Ainoastaan Englanti kykenee valmistamaan yksikköä. Tämä yksikkö kykenee tulittamaan yhden ruudun kauemmas kuin varsijousi, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_LONGSWORDSMAN">
			<Text>Tehokas keskiajan rivimiesyksikkö.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_MACHINE_GUN">
			<Text>Pelin loppupuolen yksikkö, jonka täytyy olla vihollisen vieressä iskeäkseen.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_MARINE">
			<Text>Meritse valtaamiseen erikoistunut atomiajan yksikkö.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_MAYAN_ATLATLIST">
			<Text>Ainoastaan mayat kykenevät valmistamaan yksikköä. Tämä yksikkö on edullisempi ja saatavilla aiemmin kuin jousimies, jonka yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_MECH">
			<Text>Ei hyödy maaston puolustuseduista, mutta on muutoin voimakkaampi kuin mikään muu yksikkö pelissä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_MECHANIZED_INFANTRY">
			<Text>Nopea loppupelin perusyksikkö, jonka valmistaminen ei vaadi erityisiä luonnonvaroja.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_MEHAL_SEFARI">
			<Text>Vahva eturintaman maayksikkö, joka on erikoistunut taistelemaan vaikeassa maastossa ja puolustamaan lähellä Etiopian pääkaupunkia. Ainoastaan Etiopia kykenee valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_MINUTEMAN">
			<Text>Pelin ensimmäisiä ruutia käyttäviä yksiköitä. Ainoastaan Amerikka kykenee valmistamaan yksikköä. Tämä yksikkö kykenee kulkemaan vaikeassa maastossa kuin se olisi tasaista toisin kuin musketööri, jonka yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_MISSILE_CRUISER">
			<Text>Vihollisen lentokoneiden loitolla pitämiseen erikoistunut meriyksikkö. Kykenee säilömään kolmea ohjusta. Käytetään myös vihollisen sukellusveneiden paikantamiseen ja tuhoamiseen.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_MISSIONARY">
			<Text>Käytetään uskonnon levittämiseen muihin kaupunkeihin. Yksikön voi ainoastaan ostaa [ICON_PEACE] uskolla.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_MOBILE_SAM">
			<Text>Pyrkii torjumaan yksiköitämme pommittavat vihollisten koneet.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_MODERN_ARMOR">
			<Text>Nopea ja tehokas pelin loppupuolen yksikkö.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_MOHAWK_WARRIOR">
			<Text>Vahva antiikin ajan eturintaman maayksikkö. Ainoastaan irokeesit kykenevät valmistamaan yksikköä. Tämä yksikkö on erityisen tehokas metsässä ja viidakossa toisin kuin miekkamies, jonka yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_MUSKETEER">
			<Text>Pelin ensimmäisiä ruutia käyttäviä yksiköitä. Ainoastaan Ranska kykenee valmistamaan yksikköä. Tällä yksiköllä on korkeampi [ICON_STRENGTH] taisteluvoimakkuus kuin musketöörillä, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_MUSKETMAN">
			<Text>Ensimmäinen ruutia käyttävä yksikkö pelissä. Varsin edullinen ja tehokas.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_MUSLIM_CAVALRY">
			<Text>Voimakas keskiajan ratsuyksikkö, joka on heikko piikkimiehiä vastaan. Ainoastaan Songhai kykenee valmistamaan yksikköä. Tällä yksiköllä ei ole ongelmia hyökätä kaupunkiin toisin kuin ritarilla, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_NORMAN_KNIGHT">
			<Text>Voimakas keskiajan ratsuyksikkö, joka on heikko piikkimiehiä vastaan. Kykenee hyökkäämään monesti saman vuoron aikana. Ainoastaan normannit kykenevät valmistamaan yksikköä. Korvaa ritarin.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_NUCLEAR_MISSILE">
			<Text>Vapauttaa ydintuhon vihollisten niskaan. Aiheuttaa valtavasti vahinkoa kaupunkeihin ja vahingoittaa kaikkia paineaallon kantaman sisään jääviä yksiköitä.[NEWLINE][NEWLINE]Vaatii Manhattan-projektin ja kaksi uraania.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_NUCLEAR_SUBMARINE">
			<Text>Näkymätön kaikille yksiköille paitsi hävittäjille, ohjusristeilijöille ja toisille sukellusveneille tai kunnes hyökkää tai on yksikön vieressä. Kykenee kantamaan kaksi ohjusta ja on erikoistunut hyökkäämään meriyksiköitä vastaan.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_PANZER">
			<Text>Nopea ja tehokas pelin loppupään yksikkö.[NEWLINE][NEWLINE]Ainoastaan Saksa kykenee valmistamaan yksikköä. Tällä yksiköllä on yksi liikepiste enemmän kuin hyökkäysvaunulla, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_PARATROOPER">
			<Text>Vahva yksikkö, joka kykenee suorittamaan laskuvarjohyppäyksen 9 ruudun päähän omilta mailta. Yksikkö kykenee liikkumaan ja ryöstelemään maita hypättyään, mutta ei voi taistella ennen seuraavaa vuoroa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_PIKEMAN">
			<Text>Erikoistunut ritarien ja muiden ratsuyksiköiden päihittämiseen.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_PORTUGUESE_NAU">
			<Text>Merien tutkimiseen erikoustunut yksikkö. Tällä yksiköllä on enemmän [ICON_MOVES] liikkuvuutta kuin kravelilla, jonka tämä yksikkö korvaa. Kykenee myös kertaalleen saamaan [ICON_GOLD] kultaa ja kokemusta ulkomaiden lähellä. Ainoastaan Portugali kykenee valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_PRIVATEER">
			<Text>Erikoistunut hyökkäämään rannikkokaupunkeihin ja valtaamaan vihollisen laivoja.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_RIFLED_CANNON">
			<Text>Kanuunan ja tykin välisen kehitysvaiheen piiritysyksikkö.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_RIFLEMAN">
			<Text>Vahva pelin keskivaiheen eturintaman yksikkö.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_ROCKET_ARTILLERY">
			<Text>Nopea pelin loppupuolen piiritysyksikkö. Ei vaadi valmistelua tulitukseen toisin kuin muut piiritysyksiköt.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_ROMAN_LEGION">
			<Text>Vahva antiikin ajan eturintaman maayksikkö. Ainoastaan Rooma kykenee valmistamaan yksikköä. Tällä yksiköllä on korkeampi [ICON_STRENGTH] taisteluvoimakkuus kuin miekkamiehellä, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_SAMURAI">
			<Text>Vahva keskiajan yksikkö. Ainoastaan Japani kykenee valmistamaan yksikköä. Tämä yksikkö taistelee tehokkaammin ja tuottaa merkittäviä kenraaleja nopeammin kuin pitkämiekka, jonka yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_SAXON_HUSCARL">
			<Text>Vahva keskiajan yksikkö, joka on tehokas ratsuja ja jousiyksiköitä vastaan. Osaa &quot;Suojatuminen I&quot; sekä &quot;50% etu ratsuja vastaan&quot; -ylennykset. Ainoastaan Englanti kykenee valmistamaan yksikköä. Korvaa pitkämiekan.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_SCOUT">
			<Text>Vaikea maasto ei hidasta tätä yksikköä, mikä tekee siitä erinomaisen yksikön maaston tutkimiseen. Heikko hyökkäyksille.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_SEA_BEGGAR">
			<Text>Erikoistunut hyökkäämään rannikkokaupunkeihin ja valtaamaan vihollisen laivoja. Ainoastaan Alankomaat kykenee valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_SETTLER">
			<Text>Perustaa uusia kaupunkeja laajentaen valtakuntaa.[NEWLINE][NEWLINE]Kaupungin [ICON_FOOD] kasvu pysähtyy valmistettaessa tätä yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_SHIPOFTHELINE">
			<Text>Vahva merien hallintaan erikoistunut renessanssin ajan yksikkö. Ainoastaan Englanti kykenee valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_SHOSHONE_COMANCHE_RIDERS">
			<Text>Yllätyshyökkäyksiin erikoistunut ratsuyksikkö. Ainoastaan shoshonit kykenevät valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_SHOSHONE_PATHFINDER">
			<Text>Vaikea maasto ei hidasta tätä yksikköä, mikä tekee siitä erinomaisen yksikön maaston tutkimiseen. Tämä yksikkö on kyvykäs taistelija ja antaa mahdollisuuden valita hyödyn muinaisraunioista toisin kuin tiedustelija, jonka yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_SIAMESE_WARELEPHANT">
			<Text>Voimakas keskiajan ratsuyksikkö, joka on heikko piikkimiehiä vastaan. Ainoastaan Siam kykenee valmistamaan yksikköä. Tällä yksiköllä on etu muita ratsuja vastaan ja korkeampi [ICON_STRENGTH] taisteluvoimakkuus kuin ritarilla, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_SIPAHI">
			<Text>Muiden ratsuyksiköiden päihittämiseen erikoistunut ratsu. Ainoastaan osmanit kykenevät valmistamaan yksikköä. Tällä yksiköllä on enemmän nopeutta ja se näkee kauemmas kuin ratsukeihäsmies, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_SPEARMAN">
			<Text>Ratsuyksiköiden päihittämiseen erikoistunut antiikin ajan yksikkö.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_SS_BOOSTER">
			<Text>Yksi avaruusaluksen osista, jotka tulee rakentaa ja lähettää pääkaupunkiin [COLOR_POSITIVE_TEXT]tiedevoiton[ENDCOLOR] saavuttamiseksi. Lähtökiihdyttimiä vaaditaan vähintään kolme kappaletta toisin kuin muita avaruusaluksen osia.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_SS_PART">
			<Text>Yksi avaruusaluksen osista, jotka tulee rakentaa ja lähettää pääkaupunkiin [COLOR_POSITIVE_TEXT]tiedevoiton[ENDCOLOR] saavuttamiseksi.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_STEALTH_BOMBER">
			<Text>Pitkän kantaman lentoyksikkö, joka kylvää kuolemaa vihollisten yksiköihin ja kaupunkeihin.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_SUBMARINE">
			<Text>Näkymätön kaikille yksiköille paitsi hävittäjille, ohjusristeilijöille ja toisille sukellusveneille tai kunnes hyökkää tai on yksikön vieressä. Kykenee aiheuttamaan valtavasti vahinkoa päästessään huomaamatta iskuetäisyydelle.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_SWEDISH_CAROLEAN">
			<Text>Vahva eturintaman maayksikkö, joka on erikoistunut pitkiin marsseihin jopa ulkomailla. Ainoastaan Ruotsi kykenee valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_SWEDISH_HAKKAPELIITTA">
			<Text>Ratsuyksiköiden valio, joka on erikoistunut työskentelemään merkittävien kenraalien kanssa. Ainoastaan Ruotsi kykenee valmistamaan tätä suomalaista yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_SWORDSMAN">
			<Text>Antiikin ajan vahva eturintaman yksikkö.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_TANK">
			<Text>Nopea ja tehokas pelin loppupään yksikkö.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_TREBUCHET">
			<Text>Vahva keskiajan piiritysyksikkö, joka murentaa tehokkaasti viholliskaupunkien puolustusta. Tulee valmistella tulittamista varten.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_TRIPLANE">
			<Text>Varhainen lentoyksikkö, joka on suunniteltu torjumaan viholliskoneita.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_TRIREME">
			<Text>Muinaisuuden meriyksikkö vesialueiden hallitsemiseksi.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_VANDAL_AXEMAN">
			<Text>Vahva eturintaman maayksikkö, jonka ainoastaan vandaalit kykenevät valmistamaan. Yksiköllä on korkeampi [ICON_STRENGTH] taisteluvoimakkuus kuin miekkamiehellä, jonka tämä yksikkö korvaa. Osaa rynnäkköylennyksen, joka antaa taisteluedun vahingoittuneita yksiköitä vastaan.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_VANDAL_TRIHEMIOLLA">
			<Text>Vahva meriyksikkö, joka hallitsee meriä meleehyökkäyksillä muita meriyksiköitä ja kaupunkeja vastaan. Kykenee valtaamaan vihollislaivan. Ainoastaan vandaalit kykenevät valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_VENETIAN_GALLEASS">
			<Text>Raakamaisen tehokas keskiajan merien hallitaan erikoistunut yksikkö. Kykenevämpi hyökkäämään että puolustautumaan kuin tavanomainen galeassi, mutta myös kalliimpi. Ainoastaan Venetsia kykenee valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_VENETIAN_MERCHANT">
			<Text>Tämä venetsialainen merkittävä henkilö korvaa merkittävän kauppiaan. Kaupankäynnin lisäksi venetsialaiskauppias kykenee ostamaan kaupunkivaltion kokonaisuudessaan, jolloin kaupunki siirtyy nukkevaltioksi Venetsian vallan alle.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_WARRIOR">
			<Text>Pelin alkuvaiheiden heikohko yksikkö.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_WELSH_LONGBOWMAN">
			<Text>Keskiajan jousiyksikkö. Ainoastaan keltit kykenevät valmistamaan yksikköä. Tämä yksikkö kykenee ampumaan ruudun kauemmaksi kuin varsijousi, mutta on myös hieman heikompi. Yksikkö kykenee kulkemaan vaikeassa maastossa kuin se olisi tasaista maata.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_WINGED_HUSSAR">
			<Text>Raskas ratsuyksikkö, joka on erikoistunut vihollisen ratsujen päihittämiseen. Tällä yksiköllä on enemmän nopeutta ja voimaa kuin ratsukeihäsmiehellä, jonka tämä yksikkö korvaa. Pakottaa puolustautujan perääntymään aiheuttaessaan enemmän vahinkoa kuin itse kärsii. Ainoastaan Puola kykenee valmistamaan yksikköä.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_WORKBOAT">
			<Text>Luo rakenteita hyödyntämään veden alla sijaitsevia luonnonvaroja kuten [ICON_RES_FISH] kaloja. Työvene poistuu pelistä. Yksikkö on puolustuskyvytön ja poistuu pelistä joutuessaan kontaktiin vihollisyksikön kanssa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_WORKER">
			<Text>Nostattaa [ICON_FOOD] ruuan, [ICON_PRODUCTION] tuottavuuden ja [ICON_GOLD] ja kullan määrää luomalla rakenteita kaupunkien ympärille.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_WWI_BOMBER">
			<Text>Varhainen lentoyksikkö, joka kykenee pommittamaan vihollisen yksiköitä ja kaupunkeja.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_WWI_TANK">
			<Text>Ensimmäinen kaltaisensa vahva maayksikkö, joka kykenee liikkumaan hyökättyään.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_XCOM_SQUAD">
			<Text>Futuristinen yksikkö, joka kykenee pudottautumaan vaaran keskelle kautta maailman. Ryhmä kykenee liikkumaan ja ryöstelemään saavuttuaan kohteeseen, mutta ei voi taistella ennen seuraavaa vuoroa.[NEWLINE][NEWLINE][COLOR_CYAN]&quot;Good Luck, Commander!&quot;[ENDCOLOR]</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_ZERO">
			<Text>Taivaan hallintaan ja viholliskoneiden torjuntaan erikoistunut lentoyksikkö. Ainoastaan Japani kykenee valmistamaan yksikköä. Tällä yksiköllä on etu muita hävittäjäkoneita vastaan toisin kuin hävittäjäkoneella, jonka tämä yksikkö korvaa.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_HELP_ZULU_IMPI">
			<Text>Ritareiden ja muiden ratsujen päihittämiseen erikoistunut yksikkö. Ainoastaan zulut kykenevät valmistamaan yksikköä. Lisäksi suorittaa etähyökkäyksen ennen varsinaista taistelua.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_LANDSHIP_HELP">
			<Text>Tehokkaampi versio maapanssarivaunusta. Vahva muita maayksiköitä vastaan, mutta haavoittuvainen lentokoneita vastaan.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_LAND_IRONCLAD_HELP">
			<Text>Ensimmäinen maavaunuyksikkö. Vahva muita maayksiköitä vastaan, mutta haavoittuvainen lentokoneita vastaan.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_LAND_LEVIATHAN_HELP">
			<Text>Kehittynein maavaunuyksikkö. Vahva muita maayksiköitä vastaan, mutta haavoittuvainen lentokoneita vastaan.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="TXT_KEY_UNIT_SKY_FORTRESS_HELP">
			<Text>Kehittynein lentoyksikkö. Kykenee toimimaan lenturin tukikohtana. Tehokas hyökkäys, mutta on haavoittuvainen lentureiden hyökkäyksille.</Text>
		</Row>
	</Language_fi_FI>
</GameData>